有無人組團去鄧彪辦事處開Party?

自備酒水同音響，今晚見🤣

手殘㩒多左個Emoji ，無心

幫牙彪收返個易拉架下次用ok?

陣間分分鐘有官做

塞緊車去唔到呀

浪費地球資源

俾少少面，幫佢打直返張相呀

上水？

Ok?

爭屎

去埋姚蟲炎到

陰公

光明會手勢

其實 鄧家彪 喺東涌逸東邨有冇做過嘢？？
跨區參選...... 感覺好容易忽略區議員工作

因間笑兩笑政府又比個高官位佢做架喇

新東重有補選架

姚松炎咪一樣

你話姚松炎贏就話姐
最應該要贏嗰個輸咗 唔應該大勝嘅反而贏到開巷
連分組否決權都拎唔返 個結果根本同輸晒無分別
有咩咁值得慶祝

東涌太遠，不了

利申：新東人